【支那屍殺列車】重慶婦列車上突撕咬男乘客 再脫光衣服舔地上血跡

今午1時左右，支那重慶軌道交通3號線一名女子突然撕咬旁邊的男乘客，被咬的男乘客滿臉鮮血，車廂內其他乘客被嚇得四處奔逃，該支那女子咬完支那人後，脫光了衣服，還俯臥舔被咬支那乘客的血跡。

據目擊者拍攝的片段可見，支那男乘客被該名支那女子咬得痛苦大叫，隨後用手機砸向支那女子的頭，想要拼命擺脫支那女子，一旁的乘客也都被嚇得不敢向前。在被咬男乘客逃跑後，女子突然開始脫衣服，最後全部脫光。

工作人員稱，列車長發現站台上剛下車的乘客在跑動並大喊「咬人了！」駕駛員立即將車門打開，此時車站工作人員在往6號車廂跑。車長立即查看乘客信息顯示屏，發現6號車廂有名女乘客精神十分異常，於是立即將情況報告。

官方回應指，該女子因與丈夫感情問題導致情緒失控。

支那預備送大禮 買定午餐肉啊！！！！！

用手機插佢個口頂住先

meth

世界末日！

張圖睇落好纏綿

除埋衫咁勁過dr lector啦

快點

用小米可以炸左佢個頭

屍殺列車

又係支那人

大陸女人事無大小都鐘意除撚晒啲衫，咁做究竟有咩意義？

等人問價

班傻尻仲唔走
真係ZOMBIE佢地一早死曬

所以咪成日笑尻ZOMBIE電影D人做乜ON99企係到

野獸咁